開心速遞（258）蓮輝 x Jacky x Philip仔

故事線集數list

數學科有linda 媽咪教緊係叻

彼得三次不認主

譚校長做乜霉到要賣廣告

數學全級第一！！！勁啊

愛回家有D似MARVEL個玩法
成日有彩蛋同埋CROSSCOVER

咁簡單嘅獎勵計劃都上電視

linda姐姐教數學一定唔會差

哼哼

大小姐假笑

今日Jacky個髮型變左咁多

jacky好蠢

媽咪啊

Wtf

龔水

哈哈

點只識 仲係佢繼仔添

抄鮮魚行小學

譚校長呢？

阿龔

尋寶圖例牌預埋龔仔

漏咗輝輝

乜嘢八客
八個就八個啦

全級第一送肉鬆，仲要有媒體影
Sor我認真咗

Anita

呢個植入式廣告係咪串緊東張西望成日賣植入式廣告

輝輝

share食咪得

Anita唔係做緊Terry 飛機杯既咩

角度唔同咗

種好煩

Jacky好忠犬
樣又靚仔

都唔知kai叔啲甜品有冇加料

大小姐今日都真係好靚

阿工個髮型變左

Jacky好癲

搵日得閒，嘻嘻，捐啲錢俾佢地先得

嗰下嘻嘻笑咗

Jack過開始做得順眼左

其實真係幾正

真係好煩條仔

Jacky 個頭
一野變咗個呀伯

jacky其實幾好

Jacky真係好痴線

好煩

抖m呀

terry終於放返anita返黎

癡撚線jacky

真係好似打情罵俏
輝輝

打打罵罵咁就一世

邊個願打啊

輝輝個樣

做呢個角色好M

癡撚線

你哋同台都有對歡喜冤家

jacky以前個髮型好睇啲 不過始終都係輝輝最靚仔

輝輝勁呷醋

工水又助攻

樹仁果然係朋友

好似中左shut up毒癮久唔久要上電

大小姐想飛jacky其實忍住唔發火咪得囉

Jacky好似道友二世祖
臉青口唇白

大小姐唔要我要

個車牌

龔水都係一個願打一個願捱

個車牌shut up

jacky個車牌係shut up

你做咩俾綠帽輝輝戴

個車牌係shut up

車牌都係shut up

車牌都shut up

SHUT UP 車牌

點忍到

係咁連連 連連...
以為叫緊連尼住

喜蓮號

做小蓮就得

有無人覺得Jacky演技有進步

Jacky講對白一個字一個字鄧出黎

Shut up車牌

love Linda

Shut up車牌真係笑撚死

喜咩蓮咩號呀

敬茶唔飲飲罰茶

小蓮學埋水水講野

屌

Bloody 小蓮正過love linda 多多聲囉

喜咩蓮咩號

停車

Jacky 個頭好似冇頭髮咁
又成個咸濕佬咁嘅語氣

好痴線

狗名嚟ching

痴漢jacky越睇越鍾意

把聲好痴漢

我係Lin Lin就變心愛上jacky了

好撚樂天

痴線佬

點解Jacky個樣咁咸濕

禮餅鋪？

個車牌係 SHUT UP

jacky好cute

想打鳩佢

其實jacky都幾可愛

好變態

Jacky其實幾好

Jacky係真心覺得咁樣係情趣

係咪跟住就出咗事所以大小姐內疚

打開手個下好想打jacky

哇
呢下Jacky 加分
幾有風度

又瘦又長

飛立係咪要報仇啦

痴漢

無可能唔愛上

痴漢jacky

jacky m底到咁，好難頂

大小姐剋星 笑死

係

戴番眼鏡好啲
好似法官閣下咁

個死人樣一去中落去

好靚仔好cute

我都覺得今集演得好過之前

Jacky

可能個“出事”就係第2個驚喜
失去方知情重

大小姐嬲樣好正

請問kfc巴打
有冇車牌cap圖

其實Jacky都幾慘
做到成隻狗咁都要痴埋去女神到
不過我都係會支持蓮輝架！！

其實jacky都幾好
希望佢揾到個對返佢好嘅女仔啦

啲道具真係好癲 個shutup 車牌

有無shut up 車 cap 圖

有冇人有車牌截圖

終於可以對Jacky 用

係囉 可惜已有送水輝

又有錢又靚仔,係變態咗少少

可唔可以再配另一個女角俾jacky 佢真係幾正

話時話今集唔見佢

英進講嗰陣，望住龔水個方向笑

係咪p出嚟

而家見到Jacky咁m，好難想像當初佢冧過Mandy

細節都做得咁好，抵佢收視好

Jacky咁尾機
輝記有難

佢enjoy 被虐

咁都死啦

jacky係真痴漢

沉默寡言cool cool地樣超正

去左跟大龍生

係咪電腦執圖㗎

Why not both

跟住一變心既情節就播返心穎版主題曲

Ching bb

不如配垃圾清俾jacky吖

如果係咁大小姐應該會嬲爆

唔好啦
蓮輝cp想真係一齊到

自願醫保個廣告look都唔錯

Jacky 就係想大小姐嬲

垃圾清鬧人都唔惡 俾唔到媽媽嘅感覺jacky喎

SHUT UP

jakcy

咩媽媽啊

群姐呢

其實Jacky真係幾好仔

咁俾個ma姐佢咪得囉

吵吵鬧鬧就一世 咁難得對面有對歡喜冤家
btw Jacky終於知道自己玩大咗啦
其實Jacky都幾好啊

技安飛立

技安

飛立仔又亂講野

飛立同技安呀

jacky之前自己講架

做乜嘢自言自語

綠帽

呢兩條友

好文采

中文100分

戴綠帽

Philip仔

屌你老味

天堂有路佢唔走

飛立又講綠帽

飛立老積到痴線
成個波士bb咁

好窮嗰間小學

出口成文

好奸

philip 係咪開始出手

兩條o靚仔

philip仔平時係啲咩戲
學埋啲咁嘅台詞

比小學雞撚

phillip仔

飛安

睇av

Jacky其實係咪無腦

好鬼q

philip仔

校長～～

CLS

就算間學校窮極個校長室都唔會係咁啦

果然係譚道德嘅學生！

飛立仔之反擊

咁就瓜左

Jacky咁弱嘅

cap低有用

哇飛立仔

死埋就一流

小學雞

密室殺人

Jacky好似第一次咁多戲份?

我清可愛動人

飛立仔條青筋

困到星一

曹總傳

睇曹總傳

Philip仔咁就ko咗

飛立仔

曹總傳

我都想睇

老積下嘛

曹總傳傳

原來係曹總傳

對白係呢到學番黎

原來係睇開曹總傳

睇曹總傳學返嚟

商葉斗芬

商業斗芬

譚道德教育失敗

睇曹總轉陣間學錯灑啲廣東話

兩個細路好得意

無敵打怪獸
原來係睇曹總傳

phillip仔真係好勁
前途無可限量

屌你個名

蓮無辜

大小姐似係真擔心

其實係雜物房房

咁都入大小姐數
咁大個人
綁住佢咩

商業糾紛

jacky講野語氣幾好笑 又勁m勁變態
比多d戲份佢啦

大小姐好委屈

大龍生而家第一個就問terry點睇

一齊睇 曹總傳 屌

譚道德的道德教育好廢

Terry 金田一上身

小蓮

大小姐好慘 根本都唔關大小姐事

Terry 唔低B唔好睇

好委屈蓮蓮

大小姐好入戲

梗係啦
大龍生以後唔信佢咁點

其實Jacky都係好人

編劇食字能力已經走火入魔

生到咁既仔真係好

今日個個髮型都轉晒嘅

我覺得jacky好愛小蓮

Terry好撚型

學埋曹總口音

好有機心呀

Terry醒左太多

咁快生左鬚

幾生修到

Jacky 0:1 Philip

會唔會渴死㗎

jacky

笑死

走音

仲揾校長

叉叉你阿爸搞掂

心戰2.0校園篇

通常放假
學校都會有人架wo

拍劇係咁

同埋就算星期六都有校工當值囉又會有課外活動

輝輝咩心情

philip被校長知道之後要罰抄幾多次道德經？

始終都係一條人命

jacky比兩個小學生搞到就死

佢係入面開唔到？

小蓮今集隻耳環好靚

度門會反鎖㗎咩

可以姓習

問飛立仔啦

收返罐肉鬆

第一次覺得Jacky慘
仲要係畀兩個細路搞成咁

搞咩而家terry串左咁多

大小姐有記住jacky 講過啲咩

輝輝點諗

個個都係喺佢面前先好有道德，背後就……

咁廢 畀綠帽佢戴都唔知

成集鋪緊jacky同大小姐一齊

龍游淺水遭蝦戲

大小姐唔係愛上左jacky

咪係 上次根叔佢都真係擔心啦 冇嘢嘅

個CG

屌 有埋cg

呢集係幫jacky加分

商良好撚型

好重本

Iron man咩

其實jacky 應該feel 到蓮蓮對佢唔係愛

iron Man CG

咁睇其實Jacky唔差
只係痴漢咗啲同M咗啲

其實jacky同送水輝都有啲似樣

嘩，高成本製作

真係有

虐輝輝啦

嗰effect

有埋電腦動畫

有CG

而家terry好乞人憎

會唔會寫到大小姐變心？

cg
劇組好有心機

咁高科技嘅

億京廣告

高成本特效

商親 商愛

唔同要搞散大小姐同送水輝

咩名嚟

商愛

我驚輝輝讓愛咋

商機商雙商親商愛

其實Jacky唔差

其實Jacky都幾肯幫大小姐諗可惜

雖然鍾意蓮輝多d
但係jacky都好好

啲特效

jacky好正

經過呢次大小姐對jacky好咗
jacky就會唔鍾意大小姐

其實佢本人都係表面好講道德，但實際...

加埋bgm 我真係會以為大小姐同jacky 真係有嘢真係計劃將來

我都係諗起呢個

屌你老味編劇咪寫散我蓮輝呀

仲玩埋CG 仲唔係MARVEL

Jacky 唔覺意
喺大小姐心裡面留低粒種子

大小姐好靚
cls仲有特技投影

輝輝
支持輝輝

個個兵都知啦
呃自己咋

輝輝心好痛

Jacky 把聲都好似古天樂

換組合？唔好呀

音斗x 音九v
糾有纏繞、檢舉的意思，例如糾正、糾察、糾紛。錯讀成斗，或許是由於糾跟紏(黃色的絲)形體相似

Jacky都幾好呀

Jacky 係大小姐個心度了

小蓮你只會同輝輝生架咋

大小姐好緊張

送水輝一定好心噏

似係輝輝會主動講分手⋯

大小姐

蓮輝玩完了

唔好虐蓮輝啦

Jacky 其實都幾慘,大小姐為左單生意一直都拖住佢

真係鐘意咗jacky?

對腳流晒血啦

以後係咪可以叫綠帽輝

大小姐聽電話呢幕

唉 輝輝

大小姐真係好好戲

依集講到咁，之後點反cup

大小姐不知不覺之間⋯⋯

又有三角戀，編劇搵野寫

jacky!!!

咁樣虐待輝輝

嚇死大小姐

唔俾垃圾袋有鹹魚咩

有可能

開心速遞玩CG

鋪鋪埋埋，睇嚟都要輝輝讓賽

輝輸咗 呢刻

唔想睇

屌你編劇
唔好轉組合啦屌
蓮輝一齊唔好咩

飛立仔今鋪真係俾綠帽老豆戴

送水輝自動退出

小蓮好耐冇叫佢做jacky啦 通常叫開變態佬

宋飛立咪變相做左助攻。。。

好痛呀

得 訓練鐵面陳係成功

玩腳

我都係果句，如果唔係蓮輝，Jacky同大小姐真係唔錯

其實大小姐係驚害死咗人啫

心痛大小姐

蓮輝

撒嬌大小姐

呢幕又sweet番

Jackie唔見左仲緊張過輝輝
今次無啦

好甜

Jacky幾似送水輝
睇嚟取代佢

暫時睇64波

送水輝睇落好似想喊咁
呢集好虐

輝輝眼濕濕

一啖屎一啖砂糖

嘩屌 甜到

太難一齊

大龍生咁樣

小蓮唔係鐘意Jacky啦
不過而家嘅大小姐係好好人(對住阿龔除外)

點解會眼濕濕

去蝦細路

送水輝退game啦
門户之見

蝦細路

飛立技安好叻叻

咪撚搞散蓮輝

阿輝個仔禁錮咗jacky

完全兩個世界

送水輝輸咗

小學禮拜六都好忙㗎喎

德哥哥

bgm

Hallelujah

叛徒

轉基？

Aleluya

Bgm

輝輝唔好放棄

哈利路亞

聖人

如果係就好了，小蓮個擔心樣好似好care佢咁

道德又可以上位啦

一啖糖一啖屎一啖糖再一啖屎

阿呢路亞

明明蓮輝一齊先
點解要比Jacky乘虛而入呀

校長做埋校工個份

許家傑係咪離開劇組?

神之譚道德

真係好窮

送水輝退game啦

譚道德x Jacky 線

容儀點算呀？

捐錢換晒門鎖

D bgm

小蓮唔係鐘意Jacky啦
只不過而家嘅大小姐係好好人啫(對住阿龔除外)

德哥哥客串幾秒已經好好笑

屌唔好呀

好虐

真係m到出汁

其實大小姐緊張左都唔知 唉編劇點解你要咁做

咁姐係代表送水輝 會退出愛回家

雪山
家明

分手啦不如
咁樣拖住其實對兩個男人都好唔公平

唔好真係好似philip仔咁講畀綠帽送水輝戴

阿輝個樣

呢個畫面

係，角色性格係咁，作者都好難改

最後果幕

睇到好撚心痛

最後送水輝個樣

最後嗰幕

大小姐同jacky呢個組合幾好笑

輝輝啊

bgm 好好聽

輝輝心碎

Jacky 完全食住小蓮

GG了

大小姐唔會主動講分手⋯
但輝輝似會主動退出

綠撚到

點解要咁虐待輝輝

係咪證明死纏爛打係有啲用

Jacky幾好仔 but....

見佢IG仲拍緊wor

好辛苦啊

小蓮對jacky開始有feel啦

大家姐

佢爸爸俾
Terry都唔俾

屌 好笑得嚟又sad到震
又唔見tvb d正劇拍到咁

其實Jacky Linda 都幾好呀新CP

永下編劇唔好拆散蓮輝
最鍾意呢對童話cp
希望可以開花結果
求下編劇唔好拆散蓮輝

陳師奶芭蕾舞

食屎妹豬

大家姐對陳師奶

陳師奶

片尾咩歌？

陳生又係你呀

妹豬

下集都好 cult

根哥你仲咁精壯

對手係陳生妹豬

食屎陳師奶跳芭蕾舞

痴線妹豬著芭蕾舞衫

食屎陳師奶

陳師奶跳芭蕾舞

做乜咁撚多負評
問下姐

芭蕾舞妹豬

下集

陳師奶d仔女

白衣妹豬

陳師奶一家

都話陳家

下集又CLS

天鵝

天鵝妹豬

好撚sad啊屌

陳生陳師奶

陳生天鵝湖

陳生都係到

屎根交鋒

你要有錢有時間做大量野先可能有效

陳師奶要跳芭蕾舞啦

支持

今次個ED幾好聽下
有冇清知首歌個名

食屎陳家vs熊家

陳生個妝笑到我

譚道德+1 隊友Jacky
安仔

唔係啦，應該係編劇見加集數所以再加多啲波折俾蓮輝

一啲都唔好

之前個訪問佢露過口風，原來係呢集

Loves run dry

屌，咪拆散蓮輝啊
難怪今晚演員要開live

即係無love啦，新CP要上位

+1

前提係Jacky屋企有錢同龍家做生意
如果冇jacky指明要大小姐跟project
大小姐應該仲做緊剪報

許家傑啲戲好左好多

樣衰條女一見到你就報左警啦

陣間蓮輝開live原來咁解

波折好啦

最後要攜手跨過呀

已經好多波折

後面兩個係唔係家明表哥

但係通常都會講個第三者既形象係差/on9
今次寫到形象咁好，睇黎都係想慢慢轉....

原諒話也不講半句

大小姐算唔算花心？？

好想jacky有得留低多D戲份

我好矛盾 我又好想蓮輝一齊 但又覺得jacky好好 點算啊

佢現階段唔係鍾意Jacky嘅 只係冇咁反感我諗

老實講小蓮對jacky 未必係愛但日子耐咗有啲感情⋯
再加上今集jacky 因為大小姐一句就去做仲失埋蹤
大小姐失去理智咁搵jacky 一嚟係爸爸嘅關係
二嚟係人命(大小姐唔似terry 咁無人性)
三嚟係慢慢咁jacky 係佢心入面點都有少少位置 但一定未係愛情
見到大小姐有記住jacky 講嘅嘢就知⋯
可唔可以唔好拆散蓮輝 好想佢地可以開花結果

我都覺得係

妹豬真係跳ballet
係咪許願成功

點解一定要寫差第三者
同埋jacky形象不嬲都唔差

有錢女各種原因底下要搵門當戶對合理既

做得有錢女既情人要心胸寬廣D

有錢人嘅玩意

好正 同技安雙劍合璧撚到一個有錢人

上次主線講明輝輝點努力都冇用，今次鋪Jacky開始係大小姐心中佔一席位仲有d歡喜冤家feel，我好驚求下輝蓮唔好散啦啊

有錢人既浪漫都浪漫過人

到底邊個可以對付到而家既terry

陳家仔女係咪第一次正式登場

其實編劇到底想點
蓮輝線本身已經夠多問題解決
可唔可以唔好為咗拖寫而寫三角戀
真係變做兩男爭一女
咁樣拖住兩邊
對輝輝同Jacky又公平咩
如果係咁我真係寧願蓮輝分手算數

後面 西裝友係唔係 致敬袁文傑 家有喜事個角色

未出場既三太個仔

我最在意係Jacky話生四個大小姐終於笑左
證明大小姐開始無咁反感Jacky
蓮輝真係好困難

岩岩見到jacky係度嗲大小姐 同大小姐咁緊張jacky睇到我有小小心動 但我追左輝蓮咁耐 唔想拆散佢地

我指蓮輝戀大小姐唔會講分手 但輝輝似會主動提出分手

究竟jacky幾時先知輝輝嘅存在呢

利伸 :支持蓮輝

其實大小姐記得晒Jacky講嘅未來，咁Jacky佔大小姐心中都幾大位置咁喎
輝輝聽住實hurt 到爆

大小姐自己唔覺，但輝輝開始sense到，嗰陣輝輝嘅表情真係虐到我心痛

好眼力

Why not both la
輝蓮偷情唔得咩
窮小子唔好咁貪心要名份啦

到時大小姐 雙重打擊，感情同事業 最重要兩樣野都冇晒

個live係邊 搵唔到

Mandy走係咩事

睇完今集,
我竟然覺得LINDA同JACKY好夾

如果輝輝退出，似係會好溫柔咁點醒大小姐佢已經對Jacky上咗心，然後將大小姐交畀Jacky之後走

單睇今集未知linda係咪開始沉jacky船
但我覺linda係對jacky有愧疚之情
畢竟linda應該都知道jacky係好真心好天真咁對自己
與其寫三角戀
不如寫linda覺得虧欠jacky

其實今集總結左蓮輝之間ge幾個問題，先唔講大龍生ge階級觀念，就算淨係講大小姐自己都有兩個大問題：首先就係佢無辦法放低接龍，就算依家Terry大權在握，大房形勢大好，佢都係希望繼續用工作表現去係大龍生面前證明自己。另一個問題就係情義上對Jacky ge虧欠 雖然話呢段係被安排ge政治婚姻, 但大小姐的確係利用人地ge真心做政治籌碼，再咁落去ge話其實同Max 當初想水水做佢2奶，佢又照娶Jenny無分別。雖然輝輝係甘心無名無份咁做情夫，但Jacky係唔知到有輝輝ge存在，想同大小姐過世再係咁拖落去只會害人害己。

虧虧吓可能就有真感情

大小姐會以為自己因為怕自己間接整死人地個仔 令到大房將來唔知點算
到之後會用呢個做藉口

有冇人睇緊live?

雖然小蓮有兩個男人錫係好好
但係依家佢嘅做法都係傷害緊兩個男人
作為蓮輝線fans
見到小蓮受住兩個男人對佢嘅好
而輝輝因為咁而受傷
真係好心疼
睇到心好累

睇live睇到好灰

淑敏個look好靚呀
原來曹總係配音界男一

有無人可以話我知今日嗰集片尾曲
唔記得曬啲詞但係又好想搵返 覺得同今集好match

其實Jacky咁好人，可能知道輝輝存在之後會主動幫佢地

蓮輝會唔會變KC HELEN2.0

好想睇翻mandy同大小姐

遲左睇live, 因咩事灰呀？

蓮輝live 講咗暫時未寫大小姐會變心

如果咁就代表退出嘅話有超過一半演員都要退出㗎喇喎

今集覺得Jacky其實都幾好，希望佢同大小姐唔到情侶，可以做到知已/好朋友（題外話，諗諗下大小姐好似係咩真朋友，Mandy我覺得似母女多d...， 阿水又唔會當佢朋友，班名緩最多只係酒肉朋友）

老實講，睇完今集係覺得大小姐同Jacky有火花，幾心動，好有歡喜怨家FEEL。
但蓮輝，大家追左咁耐，點會捨得放手，更加唔應該放手。
就好似小蓮一直鍾意既都係送水輝，就算Jacky係佢心目中開始無咁討厭，但感情既野唔係話變就變。
當你本身已經有伴侶，就算未來遇到一個個比你伴侶正一百倍既對象，你都無可能隨便變心

所以無論點我都係無限支持蓮輝
可能佢地唔係最完美既一PAIR，但呢個組合對我黎講係必需既，算係一種堅持。

如果日後輝輝真係戴綠帽頂帽都係由飛立而起

雖然Jacky係好可愛又好討好
但係絕對冇嘢可以取代到蓮輝

老實講，我覺得遲早會寫變心
身為蓮輝黨今集真係睇到好心痛輝輝

編劇都好勁下，
一集就可以將會風向做到一半半，

仲要2邊都合理，又唔太得失fans

今集係睇到大小姐同Jacky有火花，但睇左蓮輝咁耐，我始終唔想大小姐去左同Jacky 一齊。今集如果唔係有飛立仔佢地，其實成個調都係虐心的。私心D講，我唔希望輝輝將大小姐讓俾Jacky，又唔想大小姐同Jacky咁曖昧。編劇！求求你放過蓮輝這一對吧！

Jacky困係雜物房嗌嗰兩聲校長好好笑
校長（高音）～
校長（勁低沉）～

一方面想蓮輝有好結果
但另一方面又覺得Jacky好得意
好矛盾

其實再咁落去
shut up蓮黨真係會掘起
蓮輝黨 同shut up蓮黨第時必有一戰

覺得無論係輝輝定Jacky
都值得更好嘅

利申：鍾意大小姐呢個角色喺其他線嘅表現

大小姐好好戲

Jacky真係好可愛

蓮輝可唔可以去一個無人識你地嘅地方重新開始

Jacky真係成個古天樂咁
唔止黑蚊蚊
連講野嘅節奏語氣都好似

到大小姐唔再討厭Jacky 唔再鬧佢
Jacky會唔會因為聽唔到shut up而唔再愛佢

其實今日我都有呢個諗法
可能當大小姐開始有好感既時候 一少講左shut up/講得無咁有力
jacky就會對佢失去左興趣先

咁果陣就係大小姐沉jacky船啦(雖然今集都開始沉沉地

其實到今集為止
jacky鍾意嗰個大小姐都唔係真正既佢
當佢發現大小姐原來真實係個小女人既時候
可能就會無哂癮

媽姐惡咩？

但大小姐只會係自己真係鍾意/完全信任嘅人面前先會做小蓮
即使蓮輝初初有交集雙方都未有感情嘅時候 大小姐都會係送水輝面前放下女強人嗰一面 因為佢完全信任送水輝

其實尋寶圖食飯講嗰堆嘢好似就係為大小姐沉船做鋪墊咁

蓮輝情況唔同
因為係爸爸要大小姐同Jacky政治婚姻
大小姐重視阿爸 就算Jacky係樣衰嗰type人做大小姐都要照頂

好似好耐之前爸爸硬塞做得Linda bb 老豆嘅曹總俾大小姐咁

預告多咗阿叔講想偷我雞無咁易

原本之前on99咁都好 反正知道佢同大小姐冇可能
但今集佢又記得大小姐鍾意飲咩 大小姐又記得佢講過啲咩同佢一齊做過啲咩 好難唔驚
好似龔水咁 因為啊龔知道水水嫌曹總樣衰冇可能鍾意佢先放心啲 因為佢哋之間比較了解對方 所以佢哋會比較穩定
但輝輝知道小蓮唔會放棄繼承權 同小蓮一齊只係過多一日得一日心態 況且編劇似乎未打算安排轉機俾佢哋
輝輝馬屬相似乎未證實到係咪有關

追完今日個集

Jacky真係愈黎愈順眼

雖然好衰咁 但我覺得自己有少少變心

希望就算唔可以同大小姐一齊 都寫多d其他戲份比佢

今集陣分手味咁撚重

送水輝望住大小姐咁緊張另一個男人真係好撚hurt
加上家族問題 佢根本解決唔到
睇嚟最後都係

希望比個好結局佢地啦

心痛輝輝
身為蓮輝黨同大小姐fans，跪求編劇唔好寫衰大小姐人設，點解對住愛情可以咩原則都冇，依家仲好似收左兩隻兵咁，用黎滿足自己唔同嘅需要
唔知道編劇全盤計劃係點，但係希望可以合理、唔破壞人設咁盡快解決啲問題，唔好再拖落去越寫越衰啦

其實都冇毀人設吖，大小姐一直都係事業至上，而當初佢放棄咗個初戀男友，呢一段經歷咗咁多嘢，佢應該點都唔想放棄，所以先會有今集拖住兩邊嘅局面

相信編劇由terry黑化開始有諗到後面好多步，做足planning, 蓮輝雖然有波折但應該都會一齊到嘅
順便讚下編劇今集個鋪排好順，捉到核心問題而且令到故事有進展

當初不顧一切唔怕會俾爸爸知道 唔怕KC 阻止都要同輝dee一齊 放宋生宋飛立係首位
到後來一直都有大小姐本身係想事業愛情兩得意
Terry 未覺醒 大小姐都仲可以叫做有事業有愛情
Terry覺醒咗 大小姐無咗事業自己想爭返啲嘢⋯變咗事業>愛情 揀咗做嘢而放棄一家三口之旅
而jacky正正係一個可以同時俾到事業同愛（起碼jacky 真係好鍾意蓮蓮）嘅人⋯
輝輝

睇睇下有啲似曾相識

我諗可能真係需要令小蓮真真正正失去輝DEE一次
佢先會比較到 到底事業同輝DEE 兩者邊樣先係真正重要
而家雖然話事業最重要
但咁係因為輝DEE到目前為止都一直係佢身邊，甚至無怨無悔。
正因為未真正失去過，先唔知道對方其實係佢心目中係排第幾。

岩岩發現原來佢地就黎係埋一起一週年，仲有兩個月左右。
我諗緊輝DEE離開既時機，會唔會就係一週年呢？

7月3號

呢集笑死
當時仲係小學雞式兩房互鬥，有邊個諗到幾個月之後成個爭產局面已經唔同晒

冇錯
可能真係要俾大小姐感受一下失去輝輝嘅痛，佢先覺醒
如果冇咁深切感受過，佢會一路好似今集咁，繼續放接龍嘅生意同爸爸嘅order喺優先位置，打一個電話就將本來plan好同輝輝philip仔嘅trip掉低
而家每集蓮輝主線都預咗會虐，唔通要嚟個虐到谷底先可以反彈

大小姐一直就係恃住輝輝愛佢，唔會離開佢就一直做啲hurt輝輝嘅嘢
輝輝係感情上做咗好多，為咗想拉近距離，連尊嚴底線都唔要，做返鴨賺錢買酒吧；平時對大小姐又千依百就。
相反，大小姐係感情上又做過啲乜？
事業愛情都想要，但佢啲行為其實都已經係偏去事業啦，話唔想政治婚姻，其實真係冇人迫佢同jacky一齊，大不了就反抗大龍生、離開龍家，但偏要揀繼承。
尤其係terry醒咗，佢要繼承就更加難
可能真係要佢失去輝輝先會知咩嘢先係對佢重要啦
但輝輝唔係水泡啊，唔係比人呼之則來，揮之則去啊

又唔可以話大小姐偏要揀繼承
當初jacky返嚟 terry仲未覺醒 二房同大房仲係平起平坐 甚至二房話事
無咗jacky 又俾max同jenny真係痾到蛋 大房又真係有可能要去釣冰魚
Terry 覺醒嘅時候 jacky同大小姐已經訂咗婚啦⋯

其實編劇真係好厲害，加少少刻劃Jacky成個角式立體咗唔少。其實輝輝會唔會太就大小姐，而家咁樣搞一搞，輝輝變咗默默受傷嘅暖男，Jacky變反而有種食得住大小姐嘅勢，暖男之路係呢套劇一向好難行㗎

希望編劇睇到啦

大小姐會以為自己害死人個仔先咁緊張咁擔心但其實不知不覺間 自己對jacky 無咁反感咁 由叫佢核突佬變叫jacky 聽到佢講嘢仲會笑⋯ 仲有記住咗jacky 講過嘅嘢
而輝輝本身個人性格自卑 本身已經覺得自己輸俾jacky 加上人地講多幾講就更加無信心
可能係好多人眼中jacky蓮蓮係吵吵鬧鬧 會吵吵鬧鬧就一世
但係本身蓮蓮就無刻意去做願打嗰個 只係咁啱jacky 咁痴線好似吸毒咁要蓮蓮鬧佢嚟上電 好多時根本比一般人見到jacky 咁都會鬧佢 甚至想車巴佢

感覺蓮輝要有希望都係要靠威仔 例如完全封殺大小姐可以繼承嘅可能

見到好多人話jacky好好仔係女仔都會感動，的確jacky對蓮蓮嘅一片痴心同唔計較自己做變態佬都要默默付出係好感人，但我覺得如果有個人咁樣煩住曬，其實真係會想鬧佢，唔會想揀佢

有個朋友啱啱先睇愛回家
佢話覺得Bonnie係天使咁都頂到安仔

Terry 變醒似係鋪緊路拆繼承問題

雖然大小姐開始對Jacky好咗啲咁，但同吵吵鬧鬧過成世仲好大距離，佢都唔係對鐘意嘅人都罵嘅性格，仲係真心討厭咁鬧Shut up ，嗰幕阿輝聽人講就動搖，我有少少覺佢唔了解小蓮

就算無Jacky，無信心對段關係發展都唔好，依家仲要愈嚟愈動搖，只希望之後有啲位可以俾返啲信心佢，而唔係你瞞我瞞咁過，依家表甜內虐

至於Jacky，好人嚟嘅，俾過第二個惡女佢啦，唔好講小蓮沉佢船啦

又唔覺得阿輝嗰幕係動搖
反而似係唔鍾意啲人係咁將小蓮Jacky拉埋一齊嚟講多，覺得啲人根本唔了解小蓮
同埋有少少呷醋
嗰刻佢仲係好信小蓮嘅
但之後海邊嗰到真心不了
阿輝一啲反應一啲動搖都冇先唔正常啦

一個願打一個願捱，套落jacky也好，套落輝輝身上都用得
搞到輝輝好似愛得好卑微咁

明明初頭輝輝係大小姐面前好有自信
唔知點解而家愈黎愈卑微...
每次自己行前左一步
對方又遠自己十步咁

最近幾集都好似係輝輝單方面受虐多
睇到都覺心酸

完全封殺嘅話大小組又好慘我覺得大小姐要嘅只係大龍生嘅肯定同認同，反而唔係咁睇重實際繼承本身

如果有一集佢終於得到呢啲認同，可能會突然發現自己根本唔係咁鍾意事業，其實係更希望同輝輝一齊

大小姐仲係想要實權同埋虛榮感(?!)
佢今集見到terry上電視做代表捐錢，佢都已經懷念返以往都係佢負責嘅
輝輝都知佢根本就唔開心，佢自己仲自己呃自己話，細佬好，大房就好，佢都會好

正正因為大小姐一直以嚟都大權在手呢排失勢
然而商心小棧就好似俾咗個機會佢翻身咁⋯ 大小姐緊係唔會放過呢個機會 更何況本身大小姐就係一個工作狂
相反 輝輝從來都無離開過小蓮 甚至講到明當將來小蓮要同jacky 結婚都會欣然接受 所以某程度上小蓮同輝輝嘅問題一直都無解決過⋯
一樣係失去咗嘅權勢 一樣係講到明唔會離開嘅愛
咁緊係去爭取一樣失去咗但又好似有啲機會攞返嘅嘢

就係因為咁先自私
想事業愛情兩兼得唔係問題，但有邊個接受到自己另一半，為咗事業而同第二個一齊？仲要好似女方完全唔覺自己做法有問題咁
就算阿輝幾大愛都好，佢都係人，佢係龍力蓮嘅男朋友，佢都會hurt會呷醋。為你付出所有，但到頭來原來你都冇諗住同我有將來，反而諗緊同Jacky嘅將來係點，阿輝都咪話唔hurt啦
相反大小姐好似冇盡過呢方面嘅責任，冇顧及阿輝嘅感受，甚至恃住阿輝愛佢唔會離開佢呢點，冇努力去解決蓮輝之間嘅問題，反而只追求自己想要嘅權同名利。反正佢做咩阿輝都唔會離開佢喎。
既然都決定咗唔同阿輝有將來，就應該同佢講清楚，而唔係繼續拖住同Jacky，享受住兩邊對佢嘅好。如果大小姐講明佢揀Jacky，我諗阿輝都唔會難受到咁。

但係大小姐現階段對輝輝有愛 對jacky無特別感覺 應該係反感變到無反感 所以先唔會話佢要揀jacky...
或者換個講法會易接受啲 大小姐揀權勢而放棄輝輝 而唔係揀jacky 而放棄輝輝

但依家權勢=jacky，冇咗jacky仲邊有地位（連terry都睇唔起大小姐
依家諗返起大小姐講宋瑞輝係佢嘅the one，真係有啲諷刺

揀權勢咪即=揀Jacky

從來大小姐都係權勢 輝輝兩揀一
權勢唔一定係等於jacky...

蓮輝以前係走童話路線，尤其初戀套餐最終回同啱啱開始宋生宋太嗰時，跑十條街講你係我the one，又有覓雪琴室私竇嗰啲，真係好甜好浪漫
但而家個童話開始破滅，蓮輝線個定位都開始變，兩個人嘅本性都要顯露出嚟，最關鍵都係大小姐，編劇應該係一步步逼緊大小姐揀究竟要江山定要愛情？
但同時輝輝對呢段關係嘅忍耐都去到臨界點，唔知佢仲撐唔撐得住
蓮輝線真係越睇越虐，但好有劇味 (所以引發到大家咁多討論)
希望編劇們繼續俾心機，唔好寫爛呢條線

好想快啲有蓮輝主線 但真係唔想再虐落去 但又明知蓮輝未來都係虐

咁佢依家同Jacky一齊都係為咗權勢啫
Jacky可以畀到權佢，佢先又要吊住兩邊

我諗暫時令呢段關係嘅就係jacky知情蓮輝嘅關係

其實我覺得比Jacky見到大小姐
小鳥依人嗰一面就會收皮
佢都係想人sm佢

如果係根據演員自己回覆，佢仲好支持大小姐
會一直守護佢
但其實現實邊有男人明知會被帽都仲可以繼續落去

雖然琴晚睇完真係好嬲同失望，但冷靜返再睇又覺得呢集係好反映到現實嘅
我地作為觀眾會覺得小蓮好衰，或者點解咁蠢唔識放棄事業揀輝輝，但如果我地真係做小蓮，又係咪可以咁灑脫揀輝輝呢
其實呢集係寫到小蓮作為一個人真實嘅人性，而輝輝會嬲會呷醋但暫時仍然選擇盲目去愛，其實都係唔少現實情侶嘅寫照
依家最重要都係小蓮要有改變，當佢都想同輝輝一齊為將來努力，就有轉機了
我暫時仍然希望蓮輝有好結局

尋晚嗰集ending scene 輝輝已經好撚想爆咁嘅樣
現實中真係冇乜邊個男人咁忍得

其實睇睇下Jacky同大小姐都幾有火花
兩個都幾襯
如果佢地一齊我都支持架
咁大小姐就可以愛情事業兩得意喇
可惜就係蓮輝之前寫得太深刻
突然轉CP線，蓮輝既Fans一定接受唔到

身為蓮輝黨，嘗試用個客觀少少嘅態度去睇：寫輝輝讓愛唔難，寫小蓮之後慢慢愛上jacky都唔難，但如果小蓮對jacky好似對住輝輝咁溫柔，成件事都幾奇怪，但呢個喺愛人面前溫柔撒嬌嘅小蓮先係真正嘅龍力蓮。

其實好嘅虐劇情係幾有追看性
可以討論空間好多
自蓮輝轉虐後難關越來越多
反而好期待點寫

見到上面有人擔心蓮輝會唔會變到好似Kc helen咁，我覺得兩個情況好唔同

蓮輝呢個狀態係本身一齊前已經預視到要面對嘅嘢，係最根本要拆解嘅問題同難關；而當年kc helen係好夾硬要加啲100億遺產同失憶，所以先會睇到有啲厭煩

蓮輝嘅童話式階段喺上年年尾已經完咗，依家進入返現實係必然要經歷嘅嘢，始終一直匿喺琴室唔可行

呢個階段如果處理得好係可以令到兩個嘅關係昇華，咁就要睇劇組功力

我相信蓮輝一定會有個幸福嘅童話結局!
劇組之前舖咗咁多嘢比輝輝
大龍生3個劫、輝輝嘅貴人、黑化Terry、阿叔知蓮輝祕密等等
我相信一定有原因舖咁多嘢

講開大龍生個劫 宜家都5月啦 應該都好快開始有第一個 究竟3個劫會點出

但第一個血光之災唔係擋咗啦咩？

名人飯局仆街

其實terry而家變醒左，可唔可以搵阿七入組配佢，我好想再睇佢地做情侶呀

最佳時機已經過左

睇嚟我只可以翻煲八時入席，我個願望係開心速遞都係唔會實現架啦

唔駛收埋啦, 蘋果報咗

幾乎每一隊cp耐左都有比人嫌悶既微言 只有安凌歷久常新

又係咁宣傳鐵探

咪撚招黑

再睇咗幾次 其實威仔真係無人性無血性
Jacky 唔見咗 佢鬧大小姐係鬧佢 會令到接龍無咗商心小棧呢個partner 而唔係人命

開波

等睇 偷我雞

登登登

威仔後生已經為咗生意出賣朋友啦，依家老咗先有返啲人性，上次唔係當根叔係fd早就由得根叔俾人打死

安心事件兩個星期

「戲」弄熊家

妹豬跳舞

開始啦

3e

3e 又 fing 波

ballet

你可唔可以做我女朋友呀？

玩完妹豬宜家玩高小姐

連返上次表白嗰集

豹哥咁大聲

高小姐

又提廢老根件柒事

一雙手張開可抱擁 一雙肩總不會超重

3e又震

3e 震震震

你願唔願意做我女朋友啊

其實個謎底係咩？

咁撚有錢

可唔可以做我女朋友

高小姐咁有錢

又鞭屍

上大灣區買返間囉

成日都掛住啲家用

細佬根唔尷尬咩

求gif

猜一個字

借啲意宣傳中山

高小姐估到根叔個迷底未

前後fing

3e本書應該係stat書

中山又sell大躝區

高小姐都未尷

p到

最右

惡人谷成個吳若希咁

心如好撚正啊

廣報?

最右面個個

你地集集都賣廣告架啦

呀水個樣

成個熊家都扮晒嘢

成家恨做明星

結紮

結紮師妹

口裡說不,身體卻很誠實

結紮師妹

食屎又話離婚？

妹豬又嚟挑機

多才多藝嘅妹豬

又話離婚

識時務者魏傻傑

原來係因為陳師奶多口所以先至激到大家姐

明明妹豬你就想同根根二人世界

當紮師妹
陳三元單手吊住畫面歷歷在目

又挑大家姐

妹豬把口好撚正

大家姐咁易嬲咩

食屎陳師奶
全家咁叫都唔嬲

喜劇之王

點跟呀

陪佢癲

大家姐被人撚

燒買打包

偷燒賣

食屎陳師奶借啲意

cls劇情

八九十年代applied math參考書

又呃飲呃食

呃野食

夾走曬啲燒賣

撻燒賣

呃燒賣啊

咁樣偷野食

大家姐：豈有此理

陳c9

3E 對

無所不能熊尚善

陳妹珠

家明表哥

陳妹豬

芭蕾舞!!

冇朱00爭咁D

屌。。。。

表演食屎

個女

笑到噴飯

cls

妹豬芭蕾舞

頂

原來陳妹珠係食屎陳師奶個名

搵返細力治下食屎妹豬啦

妹豬好似以前唔係教舞咩

陳師奶真係姓陳

教書

好鬼中意d前輩 佢地個個咁大年紀都肯演d咁膠既劇

滕麗名好大波

妹豬好細粒好可愛

陳C9好勁

有個咁似羅義

妹豬唔係乳名咩

個女...娛樂新聞d人

睇緊乜9

好on9

雜技？

根叔

痴線

3e有gif未

雜技團wor

少林寺十八羅漢

個替身邊到似

阿蟹一開始個樣

做乜9 呢個表演

18銅人咁

80個

龍游淺水 咁唔老嚟

食屎陳仲大

評判係咪恥笑緊

妹豬個女

陳生

咁都可以

妹珠後面條女

陳生造型又幾趣致

女裝大佬陳生

中外一家

陳生黑色背心仔大肚腩

佢兩個啲基因點會溝到咁靚

ff

根本得佢地三個家庭參加

可以2個都姓陳既

好好笑 好on9呀呢集

今集節奏好快

騎呢拎gimmick

佢哋啲演技

自己間屋

Terry啲戲都好過你地啊

好撚浮誇

好攞命呀

over哂

屌，海豚

朗誦比賽？

over左

陳陳妹珠

海豚嘅叫聲

豐胸代言人

唔ng個度好野

叫陳妹珠一家都唔叫陳生一家

做乜撚野

點忍到笑

連大家姐都低能埋一份

好假嘅一家人

痴撚線cam man點忍得到

ng 左幾多次

痴撚線

尷到

朱凌

[black]小學生朗誦比賽[/black]

之前ng好多次啦實

回音音音音

呀龔又食

偷我雞!!!

龔生又喺度食

阿叔

龔

竟然話自然

呀叔

耳機

阿龔食蛋卷

啲戲同以前嘅terry一樣屎